[陰謀論]777/689揾人丢國旗落

有冇可能其實777/689揾人丢國旗落自編自導搏中共撑？